中華人民共和國萬歲!!

未六點半呀，你懂不懂規矩?播國歌先喊，你冇資格愛國，基本常識都冇

走啦過街老鼠

你老母做雞就過街老鼠